[月經] 假期遊車河路線

p牌消下油，有無巴打有好介紹

石澳 赤柱

大尾篤，食個tea，跟住新娘潭，鹿頸，經沙頭角公路去粉嶺聯和墟，再食，跟住上公路去元朗，經青山公路去黃金海岸

塞紅隧

揸入機場
一條路，揾食車多

跟住俾橋費

都ok既 ,入迪欣湖

飛鵝山+啟德，夜晚去仲正

揀個迴旋處兜足一日

啟德邊到？ Thanks.

應該係碼頭個到

長沙brunch ->昂平->大澳->梅窩晚餐

攞日week day off申請禁區紙去

利申： 揸過，過伯公坳後落斜啲景幾靚

來回大山一日遊
不出一年變拓海

有興 details pls

長沙就
下長沙先有野食 個入口有啲隱蔽
另外
梅窩出返東涌有一個影30嘅相機

多唔多牛？聽講有時要等牛群過完馬路先行得

日落後夜晚多
見過15-20隻坐/訓係馬路 封左成條線@水口
又或者到日落 長沙會突然有幾十隻牛行左落沙灘訓

日間無乜

btw
水牛就唔好惹 隻角大有啲危險
黃牛d角細好多 佢撞你都無咁傷

諗落都幾正

之後爆房

新娘潭嗰段最好日頭行，船灣風景好靚，夜晚就好自為之，而家七月

俱往矣

呢度

btw, 夜晚上飛鵝山無路燈，小心d